{
    "CARDAPIO": [
        {
            "DATA": "2017-09-04",
            "TIPO": "Almo\u00e7o",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ BRANCO E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "CARNE PICADA COM AB\u00d3BORA",
            "PRATO_PRINCIPAL": "CARNE PICADA COM AB\u00d3BORA",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "PTS COM AB\u00d3BORA SECA",
            "SALADA": "ALFACE",
            "SOBREMESA": "BANANA",
            "SUCO": "MANGA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-04",
            "TIPO": "Almo\u00e7o Vegetariano",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "ABOBRINHA AGRIDOCE",
            "PRATO_PRINCIPAL": "ABOBRINHA AGRIDOCE",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "ALFACE",
            "SOBREMESA": "BANANA",
            "SUCO": "MANGA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-04",
            "TIPO": "Jantar",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ BRANCO E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "FRANGO COM AZEITONA",
            "PRATO_PRINCIPAL": "FRANGO COM AZEITONA",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "PTS COM CHUCHU",
            "SALADA": "BATATA",
            "SOBREMESA": "MELANCIA",
            "SUCO": "MANGA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-04",
            "TIPO": "Jantar Vegetariano",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "FEIJ\u00c3O BRANCO COM LEGUMES",
            "PRATO_PRINCIPAL": "FEIJ\u00c3O BRANCO COM LEGUMES",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "BATATA",
            "SOBREMESA": "MELANCIA",
            "SUCO": "MANGA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-05",
            "TIPO": "Almo\u00e7o",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ BRANCO E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "BIFE AO MOLHO PRIMAVERA  (ERVILHA, PIMENT\u00c3O E TOMATE)",
            "PRATO_PRINCIPAL": "BIFE AO MOLHO PRIMAVERA  (ERVILHA, PIMENT\u00c3O E TOMATE)",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "PTS AGRIDOCE COM ABACAXI",
            "SALADA": "PEPINO",
            "SOBREMESA": "MA\u00c7\u00c3",
            "SUCO": "TANGERINA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-05",
            "TIPO": "Almo\u00e7o Vegetariano",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "MACARR\u00c3O PARAFUSO INTEGRAL AO MOLHO SUGO",
            "PRATO_PRINCIPAL": "MACARR\u00c3O PARAFUSO INTEGRAL AO MOLHO SUGO",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "PEPINO",
            "SOBREMESA": "MA\u00c7\u00c3",
            "SUCO": "TANGERINA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E NO MACARR\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-05",
            "TIPO": "Jantar",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ BRANCO E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "CARNE PICADA COM BATATA DOCE",
            "PRATO_PRINCIPAL": "CARNE PICADA COM BATATA DOCE",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "PTS COM BATATA DOCE",
            "SALADA": "ESCAROLA COM TOMATE",
            "SOBREMESA": "LARANJA",
            "SUCO": "TANGERINA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-05",
            "TIPO": "Jantar Vegetariano",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "ABOBRINHA AGRIDOCE",
            "PRATO_PRINCIPAL": "ABOBRINHA AGRIDOCE",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "ESCAROLA COM TOMATE",
            "SOBREMESA": "LARANJA",
            "SUCO": "TANGERINA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-06",
            "TIPO": "Almo\u00e7o",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ BRANCO E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "FRANGO ASSADO",
            "PRATO_PRINCIPAL": "FRANGO ASSADO",
            "GUARNICAO": "MACARR\u00c3O AO ALHO E \u00d3LEO",
            "PTS": "PTS COM QUIABO",
            "SALADA": "ALMEIR\u00c3O",
            "SOBREMESA": "LARANJA",
            "SUCO": "UVA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E NO MACARR\u00c3O AO ALHO E \u00d3LEO. \r\nN\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-06",
            "TIPO": "Almo\u00e7o Vegetariano",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "FEIJ\u00c3O BRANCO COM LEGUMES",
            "PRATO_PRINCIPAL": "FEIJ\u00c3O BRANCO COM LEGUMES",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "ALMEIR\u00c3O",
            "SOBREMESA": "LARANJA",
            "SUCO": "UVA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-06",
            "TIPO": "Jantar",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ BRANCO E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "BIFE AO MOLHO DE TOMATE",
            "PRATO_PRINCIPAL": "BIFE AO MOLHO DE TOMATE",
            "GUARNICAO": "ACELGA REFOGADA",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "PEPINO",
            "SOBREMESA": "BANANA",
            "SUCO": "UVA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E N\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        },
        {
            "DATA": "2017-09-06",
            "TIPO": "Jantar Vegetariano",
            "ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
            "PRATO PRINCIPAL": "QUIBE DE BERINJELA COM CENOURA",
            "PRATO_PRINCIPAL": "QUIBE DE BERINJELA COM CENOURA",
            "GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
            "PTS": "n\u00e3o informado",
            "SALADA": "PEPINO",
            "SOBREMESA": "BANANA",
            "SUCO": "UVA",
            "OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN  NO NO P\u00c3O E NO QUIBE DE BERINJELA .                                                                \r\nN\u00c3O CONT\u00c9M LACTOSE.\r\n<FONT COLOR = \"RED\"> ADOTE UMA CANECA !<\/FONT>"
        }
    ]
}
