{
	"CARDAPIO": [{
		"DATA": "2017-04-06",
		"TIPO": "Almo\u00e7o",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "ROL\u00ca DE FRANGO \u00c0 SU\u00cd\u00c7A",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "PTS COM BETERRABA",
		"SALADA": "ALMEIR\u00c3O",
		"SOBREMESA": "GELATINA DE CEREJA",
		"SUCO": "LARANJA",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E NO ROL\u00ca. E CONT\u00c9M LACTOSE NO ROL\u00ca DE FRANGO \u00c0 SU\u00cd\u00c7A. \r\nTRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-06",
		"TIPO": "Almo\u00e7o Vegetariano",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "PTS AO MOLHO BRANCO",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "n\u00e3o informado",
		"SALADA": "ALMEIR\u00c3O",
		"SOBREMESA": "FRUTA",
		"SUCO": "LARANJA",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E CONT\u00c9M LACTOSE NA PTS AO MOLHO BRANCO. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-06",
		"TIPO": "Jantar",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "BISTECA SU\u00cdNA ACEBOLADA",
		"GUARNICAO": "VIRADO DE SOJA",
		"PTS": "PTS COM BATATA DOCE",
		"SALADA": "CENOURA COM ATUM",
		"SOBREMESA": "BANANA",
		"SUCO": "LARANJA",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E NO VIRADO DE SOJA . N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-06",
		"TIPO": "Jantar Vegetariano",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "YAKISOBA VEGETARIANO",
		"GUARNICAO": "VIRADO DE SOJA",
		"PTS": "n\u00e3o informado",
		"SALADA": "CENOURA",
		"SOBREMESA": "BANANA",
		"SUCO": "LARANJA",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-07",
		"TIPO": "Almo\u00e7o",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "CARNE ASSADA AO MOLHO DE ABACAXI",
		"GUARNICAO": "FAROFA COM AZEITONA",
		"PTS": "PTS COM BERINJELA E MILHO",
		"SALADA": "COUVE",
		"SOBREMESA": "MA\u00c7\u00c3",
		"SUCO": "CAJU",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-07",
		"TIPO": "Almo\u00e7o Vegetariano",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "CUSCUZ VEGETARIANO",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "n\u00e3o informado",
		"SALADA": "COUVE",
		"SOBREMESA": "MA\u00c7\u00c3",
		"SUCO": "CAJU",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E NO CUSCUZ VEGETARIANO. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-07",
		"TIPO": "Jantar",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "ROL\u00ca DE FRANGO AO MOLHO BRANCO",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "PTS COM VAGEM",
		"SALADA": "BETERRABA COZIDA",
		"SOBREMESA": "LARANJA",
		"SUCO": "CAJU",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E CONT\u00c9M LACTOSE NO ROL\u00ca DE FRANGO AO MOLHO BRANCO. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-07",
		"TIPO": "Jantar Vegetariano",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ INTEGRAL E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "ABOBRINHA AGRIDOCE",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "n\u00e3o informado",
		"SALADA": "BETERRABA COZIDA",
		"SOBREMESA": "LARANJA",
		"SUCO": "CAJU",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E CONT\u00c9M LACTOSE NA PTS AO MOLHO BRANCO. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-10",
		"TIPO": "Almo\u00e7o",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "COZIDO MISTO",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "PTS COM AB\u00d3BORA",
		"SALADA": "REPOLHO",
		"SOBREMESA": "LARANJA",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-10",
		"TIPO": "Jantar",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "ISCA DE CARNE COM CENOURA",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "PTS COM CENOURA",
		"SALADA": "ALFACE COM RABANETE",
		"SOBREMESA": "BANANA",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-11",
		"TIPO": "Almo\u00e7o",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "ISCA DE CARNE \u00c0 CHINESA",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "PTS COM BR\u00d3COLIS, COUVE-FLOR E CENOURA",
		"SALADA": "ALFACE COM AGRI\u00c3O",
		"SOBREMESA": "BANANA",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-11",
		"TIPO": "Jantar",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "COZIDO \u00c0 NORDESTINA",
		"GUARNICAO": "n\u00e3o informado",
		"PTS": "PTS AGRIDOCE COM ABACAXI",
		"SALADA": "ACELGA",
		"SOBREMESA": "GELATINA DE P\u00caSSEGO",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-12",
		"TIPO": "Almo\u00e7o",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "LINGUI\u00c7A DE FRANGO",
		"GUARNICAO": "CHUCHU REFOGADO",
		"PTS": "PTS AO MOLHO MOSTARDA",
		"SALADA": "ESCAROLA",
		"SOBREMESA": "MA\u00c7\u00c3",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-12",
		"TIPO": "Jantar",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "CARNE \u00c0 ALESSA",
		"GUARNICAO": "ARROZ DE CARRETEIRO",
		"PTS": "PTS COM CAR\u00c1",
		"SALADA": "BERINJELA CURTIDA",
		"SOBREMESA": "LARANJA",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-17",
		"TIPO": "Almo\u00e7o",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "ALM\u00d4NDEGAS AO SUGO",
		"GUARNICAO": "PUR\u00ca DE BATATAS",
		"PTS": "PTS COM QUIABO",
		"SALADA": "ALFACE CRESPA",
		"SOBREMESA": "MA\u00c7\u00c3",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O. N\u00c3O CONT\u00c9M OVOS E CONT\u00c9M LACTOSE NO PUR\u00ca DE BATATAS. TRAGA SUA CANECA!"
	}, {
		"DATA": "2017-04-17",
		"TIPO": "Jantar",
		"ACOMPANHAMENTO": "ARROZ E FEIJ\u00c3O",
		"PRATO PRINCIPAL": "LINGUI\u00c7A DE FRANGO ASSADA",
		"GUARNICAO": "ESCAROLA REFOGADA",
		"PTS": "PTS COM AB\u00d3BORA SECA",
		"SALADA": "TOMATE COM AGRI\u00c3O",
		"SOBREMESA": "BOLINHO DE BAUNILHA",
		"SUCO": "-",
		"OBS": "O CARD\u00c1PIO CONT\u00c9M GL\u00daTEN NO P\u00c3O E NO BOLINHO DE BAUNILHA. CONT\u00c9M OVOS E LACTOSE NO BOLINHO DE BAUNILHA. TRAGA SUA CANECA!"
	}]
}